%%
%% This is file `factura-ejemplo-notadecredito.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% factura.dtx  (with options: `notadecredito')
%% 
%% Copyright 2022 Emilio Augusto Lazo Zaia <emiliolazozaia@gmail.com>
%% 
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either
%% version 1.3c of this license or (at your option) any later
%% version. This version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl/lppl-1-3c.{html|txt|tex|pdf}
%% and the latest version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.3c or later is part of all distributions of
%% LaTeX version 2008/05/04 or later.
%% 
%% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%% 
%% The Current Maintainer of this work is Emilio Augusto Lazo Zaia.
%% 
%% This work consists of the files README and factura.dtx
%% with its derived files factura.ins, factura.cls, factura.def,
%% factura-ejemplo-aux.tex, factura-ejemplo-firma.tex,
%% factura-ejemplo-fondo.tex, factura-ejemplo-membrete.tex,
%% factura-ejemplo-notadecredito.tex, factura-ejemplo-notadedebito.tex,
%% factura-ejemplo-cotizacion.tex, factura-ejemplo-prefactura.tex,
%% factura-ejemplo-factura01.tex, factura-ejemplo-factura02.tex,
%% factura-ejemplo-factura03.tex, factura-ejemplo-factura04.tex,
%% factura-ejemplo-factura05.tex, factura-ejemplo-factura06.tex,
%% factura-ejemplo-factura07.tex, factura-ejemplo-factura08.tex,
%% factura-ejemplo-factura09.tex, factura-ejemplo-factura10.tex,
%% factura-ejemplo-reporte1.tex, factura-ejemplo-reporte2.tex,
%% factura-ejemplo-reporte3.tex, factura-ejemplo-reporte4.tex
%% and factura-beispiel-rechnung.tex.
%% 
%% Descripción de este ejemplo:
%%<desc>
%%  (notadecredito)  Escribimos una nota de crédito
%%  (\FechaNota y \NumNota) Especificando la fecha y el número de la factura a corregir
%%  Con nota interna automática para la nota de crédito
%%  (\NotaFinal) Con nota final
%%  (\Descripcion) Con descripción larga
%%  Haciendo mención en el documento a valores establecidos en el preámbulo
%%</desc>
%%
\documentclass[
notadecredito,
]{factura}

\input{factura-ejemplo-aux.tex}% Se incluye para efectos del ejemplo, así tendremos disponible la macro \Ejemplo.
\usepackage[utf8]{inputenc}

\Num{2}
\RazonSocial{Ayala San Vicente Usureros}
\RIF{Y-12.345.678-9}
\Contacto{Jacinto de Ayala}
\Direccion{Av. Ayala, Galpón San Vicente, Sector Arauca, Apure, Venezuela}
\Telefono{+58 (987) 654.32.10}
\Email{jacinto@ayala.sv}

\Fecha{02-07-2022}
\FechaNota{01-07-2022}
\NumNota{1}

\NotaFinal{Esta es la nota final}

\begin{document}

\begin{factura}
 \Item{1}{Diferencia por error en factura}{1000}
\end{factura}

\Descripcion{Con esta nota queda saldado el error cometido en la factura número \NumNota{} de fecha \FechaNota.}

%% Este es un comando auxiliar suministrado por factura-ejemplo-aux.tex para escribir el detalle del ejemplo en la última hoja.
\Ejemplo

\end{document}
%% 
%%
%% End of file `factura-ejemplo-notadecredito.tex'.
